不斷拍拖 不斷分手

已經唔想再重覆loop落去
諗起要再重新認識新既對象真係好辛苦
次次投入左以為穩定但最後都要散
可能我真係唔適合拍拖
搵個長期對象原來咁難

+1

想以結婚為前題

有冇認真諗過點解

好想堅持去維繫感情
但另一半往往好易放棄
包容 信任 對關係有信心 真係好難兩人同步

究竟點先可以同互相鍾意既人走埋一齊開花结果

我覺得自己性格內向
少講太多心入面既野

雖然一直改 但都唔夠

巴打內向點溝咁多女

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

Me too
幾辛苦都想同另一半捱
希望今次最後

我都好努力去維繫，就係可能太努力chur親對方就要分手

囡囡都係睇樣...口裡說不

Exactly

唔拍拖咪唔使分手

原來要搵個好既對象真係好難